［直播］2016 MAMA in HONG KONG (6)

開始

頭香

on9，唔係以為呢到有人理你啊

屌你個咀